% Organization and maintenance activities
\chapter{Atividades de organização e manutenção}

% Organization and maintenance activities
\section{Funções e responsabilidades da pré-entrega do mantenedor}

% Process Implementation
\subsection{Implementação do Processo}
A implementação será realizada em um Sprint.

% Establish Infrastructure 
\subsection{Infraestrutura}
Não se aplica.

% Establish Human Resource Process 
\subsection{Processo de Recursos Humanos}
Será realizada uma reunião de planejamento do Sprint.

% Establish the Software Maintenance Process
\subsection{Processo de Manutenção do Software}
Manutenção corretiva e evolutiva.

% Develop the maintainability plan
\subsection{Plano de Manutenibilidade}
Na reunião será definido o Sprint Backlog que será seguido durante o Sprint.

% Monitor development execution for maintainability
\subsection{Monitorar a execução do desenvolvimento para manutenção}
O monitoramento será feito através dos commits do Git.

% Develop the transition plan
\subsection{Plano de Transição}
Não se aplica.

% Participation by the maintainer in development activities  
\subsection{Participação do Mantenedor nas Atividades de Desenvolvimento}
Participará de todas as atividades.

% Interface with other organizations
\subsection{Interface com outras organizações}
Não se aplica.

% Post-Delivery roles and responsibilities of the maintainer 
\section{Funções e responsabilidades pós-entrega do mantenedor}

% Process Implementation
\subsection{Implementação do processo}

% Problem and Modification Analysis
\subsection{Análise de Problemas e Modificações}


% Modification Implementation
\subsection{Implementação de modificação}

% Maintenance Review/Acceptance
\subsection{Revisão / Aceitação de Manutenção}

% Migration
\subsection{Migração}
Não se aplica.

% Retirement 
\subsection{Aposentadoria}
Não se aplica.

% Problem Resolution (includes Help Desk)
\subsection{Resolução de Problemas (inclui Help Desk)}

% Train personnel (maintainer and user), as applicable 
\subsection{Treinar pessoal (mantenedor e usuário), conforme aplicável}
O treino do mantenedor será feito através de programação em par.

% Improve the process 
\subsection{Melhorar o processo}
Após o termino do processo será realizada uma reunião de retrospectiva.

% Factors that determine organizational maintenance priorities
\subsection{Fatores que determinam prioridades de manutenção organizacional}

% The process for assigning a priority to a work package 
\subsection{O processo para atribuir prioridade a um pacote de trabalho }

% How resources are assigned to prioritized work packages
\subsection{Como os recursos são atribuídos aos pacotes de trabalho priorizados}

% The schedule estimating method 
\subsection{O método de estimativa de cronograma}

% Interface with other organizations
\subsection{Interface com outras organizações}
Não se aplica.

% Role of the operator
\section{Papel do operador}

% Acceptance testing
\subsection{Teste de aceitação}
Teste manual

% Interface with other organizations
\subsection{Interface com outras organizações}
Não se aplica.