% Resources 
\chapter{Recursos}

% Personnel 
\section{Pessoal}

% Size of staff for the project 
\subsection{Tamanho da equipe para o projeto }
Tamanho da equipe: 2 pessoas.

% Software 
\section{Software}


% Identify  software  needed  to  support  system  (includes  system  plus SEE/STE/tools requirements) 
\subsection{Identificar o software necessário para suportar o sistema}

% Hardware 
\section{Hardware}
Requisitos do hardware.

% Identify hardware needed to support system (includes system plus SEE/STE requirements) 
\subsection{Identificar o hardware necessário para suportar o sistema}

% Facilities 
\section{Instalações}

% Identify facilities requirements
\subsection{Identificar requisitos de instalações}
Possuir internet.

% Special procedural requirements (e.g., security, access rights, and documentation control)
\section{Requisitos processuais especiais (por exemplo, segurança, direitos de acesso e documentação ao controle)}
Não há.

% Cost estimating 
\section{Estimativa de custo}

% Describe the cost estimating method 
\subsection{Método da estimativa de custo}
Pontos por caso de uso.

% Documentation 
\section{Documentação}

% Software Quality Plan
\subsection{Plano de qualidade do software}

% Project Management Plan 
\subsection{Plano de Gerenciamento de Projeto}

% Configuration Management Plan
\subsection{Plano de Gerenciamento de Configuração}

% Measurement Plan
\subsection{Plano de Medição}

% Development documents
\subsection{Documentos de desenvolvimento}

% Maintenance manuals
\subsection{Manuais de manutenção}

% Verification Plan
\subsection{Plano de Verificação}

% Validation Plan
\subsection{Plano de validação}

% Test Plan, Test Procedures, and Test Reports
\subsection{Plano de teste, procedimentos de teste e relatórios de teste}

% Training Plan 
\subsection{Plano de Treinamento}
O treinamento será realizado através de programação em par.

% User?s Manual(s)
\subsection{Manual(s) do Usuário}
Não se aplica.

% Data management
\section{Gerenciamento de dados}
Github.

% Identify repositories 
\subsection{Repositórios}

% Other resource requirements (if needed)
\section{Outros requisitos de recursos (se necessário)}
Não se aplica.
